大埔昌運中心兩房減價至536萬易主 呎價逾1.5萬元

世紀21宇田地產高級客戶經理羅家威表示，大埔昌運中心4座高層H室，實用面積342方呎，兩房一廳間隔，座向東南，外望河景，原開價550萬元，減價14萬元，減幅2.5%，以536萬元易手，實用呎價15,673元。

羅指出，原業主於2007年購入上址，當時作價100萬元，持貨13年至今轉售，帳面獲利436萬元，單位期內升值4.4倍。

減價14萬元

業主肥肥

幾時去返當年低位

真係抵到

536萬成342呎咁蚊大
仲要成32年樓

唔係話大跌架咩？係咪delay?

寧願住村屋

減你老味咩 人地係賺少咁個零頭咋

唔會嫁啦
如果去返400 頭都要還神

跟本冇跌咁濟

07年真係最後易上車個批
個年出黎做野一年
之後睇住樓價年年倍數咁升

真係辛苦到

5百萬都係貴 昌運租出去先12000蚊
租金回報得0.2%

乜租金回報百分比係按月計㗎咩

0.2點計？

07年100萬

自

享受易上車個批人，通常係1975-1983年出世
呢批人本來係香港本土化時代第一批出世既人
而家享受晒樓價大升就出賣本土瘋狂奶共
其實支共冇比過好處香港，只係比上一代人用樓價打劫下一代，呢批奶共樓價寄生蟲廢坑，建國後要清算

冇話唔得 月回報

認同

垃圾昌運都 5 球

bk班臭閪老母
通常就係呢d 年紀層

5-6球呢d上車盤真係硬撚過鐵

我淨係諗起件看更幫黑警捉人

$12000X12/5000000
自己計下

鬥地主

回報咁低
扣埋息 稅
無咩肉食

唔係2.88咩

頂 我都話我柒左囉

30幾年新界樓唔近地鐵 300幾尺都要530萬

咁平

保升好過佢

上車盤 減少少大把人要

樓本返唔到去四百萬樓下。。。

啱啱去地產網睇左...根本同依家放緊果d差唔多......

唔識計就收收皮先啦

放樓先 mark 高 10% 再議價是常識吧

On99
呢啲樓先最好租啊
買返嚟好平

咁昌運都叫全個大埔最旺個位嚟
唔特別需要靠黨鐵返工嘅話都唔錯

仲成日有tg食

係就係 但30幾年樓...

以大埔市中心來講， 無30年以下的私樓了

其實幾癲，十幾年前所有嘢都平幾倍
但而家人工又冇加幾倍
點解我唔早廿年出世

昌運仲要已經翻新過

07年100萬
大富翁遊戲

掹車邊嘅話，有寶鄉橋嗰棟嘅
但都已經唔係嗰回事，
馬路同樣咁多車，但搭車又唔夠昌運方便，
樓下又冇大商場，
仲要俾5、60年代唐樓包圍

所以唔明點解呢個價唔買沙田或者粉嶺

邊條傻鳩唔等多陣

垃圾樓 300萬都唔值啦

應該係大埔人情意結
住開大埔唔會想出區

點解我07年果陣見到d樓100萬左右 唔入番一兩間

佢地享受晒美好時代

真心太和中心同翠怡花園好過佢
雖然尺數唔一樣
但近地鐵好撚多 仲要已番新

昌運翠屏樓下多人到

建你老母國咩
點清算？

留定名

半年後番來睇
係買得好定最高位買

D巴士係哂大中同富善呢邊

呢批幸運世代，完全係香港衰落既千古罪人
生於最本土時代，港督最卓越有為本土執政時代
細過由張國榮譚詠麟睇到四大天王，娛樂無憂
九七金融風暴仲讀緊書，冇奶野，唔係負資產個批
去到人生適合置業年齡，做文員即使搵九千，上車盤都係100萬
上左車就樓價飛升，靠樓價打劫下兩代人
面對支共殖民掠奪，制度破壞香港
只要有樓價升，就唔單止唔捍衛香港，仲出賣香港本土瘋狂奶共
以為係支共打救香港
其實只係夾埋支共用樓價打劫之後兩代本土人
呢批人而家係中坑年紀，正值社會中硫抵柱
冇出過一個實業家帶領社會
只係樓價寄生蟲
胡定旭條私家雞女傑青就係典型
BK 班奶共臭閪老母，鄉土班藍到黑既就係呢D 貨色

太和中心一入大閘就有幾級樓梯
舊式設計不了

翠怡偏埋一邊近太和站
樓下又有車房

昌運都翻新左
近巴士總站同K巴站

嫌嘈想要靜d既
寧願住大埔中心第5期
（唯一衰在近狗屋）

反而覺得翠怡冇昌運咁方便

成個巴士總站o係樓下
唔同車輕鬆直達觀塘/旺角/尖沙咀/九龍城/荃灣/中環/機場
白痴先會同人逼火車去九龍塘轉線過海
仲有
近都唔撚搭啦垃圾黨鐵

係比成個大埔墟既廢老包圍

好似係華懋

太和中心平台好多人放狗好撚臭

我反而鐘意22座近寶湖果邊
留下大公園又靜
行去大中/大埔墟墟又近
行去火車站都得(15分鐘)
衰在而家有個地盤

廿年後.....
點解我20年果陣見到d樓500萬左右 唔入番一兩間

好似長年有人係平台養狗

Agree
行去大埔墟街市/一田都唔算遠
搭巴士都係廣福道/總站兩邊任揀
唯一係搭鐵就嫌遠左d

果幾座真心唔錯

昌運殘撚到起碼減140萬先買啦
14萬

其實大埔近20年新樓選擇真係少，
市中心嘅私樓得寶湖隔籬一棟
（雖然市中心又真係冇咩位可以再起）
其餘都係喺科學園同鳳園

d 住客好似仲惡過狗
無人夠膽郁佢

聽講話個業主係黑驚；上年年尾睇太和中心果陣地產話已經搬走左， 但未confirm

可能係真
但遲下新租客再養返狗就好笑

租花養狗福音 過千呎平台
$14000
太和 太和中心

都唔係上車盤

五百幾買太湖好過

ching都係返時事台搞革命啦

昌運唔差喎
又近巴士站又近超級城附近又多野食
係搭黨鐵遠左少少

師兄真係易話為

嘈到仆街

數學家

屌你上車盤係呢啲架啦
唔通你想地鐵上蓋咩

高層嘅話應該無乜野

昌運都幾方便呀......

留下都有好多巴士 荃灣 觀塘 旺角 中環乜都有

係囉 大埔樓我都睇左一堆
昌運其實上車唔差 周邊配套夠 又做左維修
太湖都唔差 近火車站 個則都實用
上面班人又嫌樓齡高又嫌嘈又嫌唔近黨鐵
真心想知佢地睇開咩上車盤咁高質又樓齡短又靜又交通完美

其實昌運都算係咁，起碼翻新過，大中勁殘。睇樣都起碼好過8號同海寶啦。以前去過朋友太湖嗰度，聽聞都多漏水。

養狗戶聽聞好似已經搬走左
成區清靜哂

係
你可以話好方便好多野食樓下係總站
但夜晚昌運翠屏真係太旺
我都係比較喜歡旺中帶靜

我果時睇樓些人又話佢層樓係買，被人釘契都唔怕

07年 十幾蚊買到盒飯
而家無4-50蚊都食唔飽
用飯盒計其實賺得果少少

太湖好貴呀

我諗要超過一半香港人失業
先至會回返之前既低位
到果陣你仲有無工打、銀行做幾多按揭都唔知
你仲會唔會入手？

現金樓價裝修一炮過另計

二手市場再有貶值放盤。市場消息透露，西南九龍匯璽II一個單位，原業主姓名為漢語併音，2018年才購入。去年底先以約3,800萬元，今年一月減價至3,498萬元，較不足兩年前購入價，帳面已低逾460萬元。近日市傳單位獲以逾3,230萬元獲洽購。據了解，該名業主於同屋苑持有另一個單位。

漢語拼音

變左銀主盤
如果佢返支那一走了之
銀行仲追唔追到差價？

怡雅苑都唔錯

咁偏僻都咁貴

佢地眼中大埔花園帝欣苑先算上車盤, 不過呢兩個都離車站遠咗少少

我都係鍾意太湖 但窮撚

唔通唔洗錢咩 唔好發夢啦

355個則 500中依家都有啦